獨立委員會只係短暫目標..長遠

長遠要爭取成立一個獨立部門好似廉暑咁 專門調查警權過大問題
而家個問題就好似5 60年代 監狗會就等於個反貪部
都係自己人查自己人 根本無撚用

推

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

而家既警黑合作 廉署就算查 範圍都有限

721

一早講左
建議民陣將721主題set做改革